有冇人部Thinkpad 個thunderbolt/hdmi 壞咗？

部x1 carbon 5，早三個月前先至過保養，但呢兩日突然完全用唔到個thunderbolt dock，hdmi一樣都冇反應 上網睇過聯想原來上年八月已經出過更新話舊firmware有事，但係我裝完之後仍然係冇反應有冇人試過係得，或者有其他方法解決到問題？
網上面原來已經有一班苦主，17－19年款啲thinkpad 全部賴嘢，如果你部thinkpad仲未壞快啲裝佢個update

買支那亂想抵你死㗎喎

lenovo出名垃圾
抵你啦